一人n個值得你佩服嘅藝人/明星

1. 黃子華
呢個唔洗多講啦
香港棟篤笑鼻祖
佢嘅棟篤笑我每套都有買dvd睇超過10次
內容諷刺時弊 睇通睇透香港人之餘
講佢自己嘅故事又會自嘲
笑中有涙

Hocc
算堅持自己
陳偉霆
勵智故事
古天樂
出好多力幫電影業

Edison chen

特首周潤發

有咩好佩服？
食到好多女？

阮民安
多年來被人冷嘲熱諷仍然踩佢唔死，終於到舊年年尾出咗首終止戀愛令唔少人對佢改觀

終止戀愛

佢後生真係好撚靚仔 沒有食不到的女

特首就不敢苟同
唔覺得佢可以做到
始終藝人還藝人 政治人物還政治人物
不過以藝人嚟講佢的確屈機
又親民冇架子
又型棍

的確係幾勵志

老孫
靚仔
讀書叻
少負面新聞
d女正到仆街

坤哥

鄧紫棋

容祖兒
知自己不足 知自己醜
最初亦唔怕比人笑比人鬧
努力改變自己 每日2個鐘運動 學扮靚靚
亦努力工作 愛錫媽媽

大王
平時做節目可能效果係串77
但係後台對所有人都好有禮貌

黑仔
演技超班，最佳男配角

周星馳
張家輝

其實我不嬲都唔覺joey醜，個樣普普通通但皮膚靚到反光

Gin Lee 真係好勤力好比心機做廣東歌

吳彥祖
樣唔洗多講喇 又識設計又識改車
華人係荷里活擔正主角

寸到仆街

張惠妹
原著民血統因為佢少咗歧視，(廿幾年前台灣人重係好歧視原著民).
另外佢出道故事都幾勵志。

安徳尊？
竟然係咁
之前喺高登唔知乜po睇到又話佢真人都好撚寸

笑大人個口咩
話還人情債幫人拍足三套爛片仲要俾人呃數
佢做特首香港成個中環送俾大陸啦

鄭伊健
毒撚代表

比咁多人盲反
係咁既壓力底下
仲可以堅持做好自己音樂
仲有咁既成績

Ellen DeGeneres
佢勇敢公開自己係同性戀，雖然後來電視台後來因為咁而腰斬佢所有節目令佢手停口停足足三年，但佢從來冇後悔咁做，因為佢想喺觀眾面前展示最真實既自己

其實當時美國社會仲未好接受到同性戀，想必作為公眾人物既佢一定有諗過公開出櫃之後既沉重代價，但佢依然照做，可想而知當時佢係需要付出幾咁大既勇氣，前幾年奧巴馬仲頒咗個獎比Ellen表揚佢公開承認出櫃既勇氣同肯定佢喺演藝界既貢獻

利申：非gay, 但超級鍾意睇the Ellen show

Taxi Chan

T-ara

張懸

mixson wong
又型又勁

張繼聰

emma watson!
勁醒目

Eminem，white trash come back 故事。同埋好有情義

G

坤狗
扮毒食女食到傻

容祖兒
超努力，由唔識跳舞，到宜家可以每次演唱會跳舞佔一半時間。

坤哥，靚仔有才華，扮棋又扮得幾似

沈玉琳
曾經係金牌知名製作人
生意失敗之後轉型做藝人
甘於由低做起
做到而家收視王
荒謬大師

吹波波
打女打到飛起
啲女仲係一車車咁仆埋去

蘇玉華
真正愛港藝人

比人逼食屎

須藤元氣

World Order創始人
30歲前打MMA打出名堂
30歲後轉軌道拍劇跳舞跳到獲邀去外國表演
同時識寫作、彈琴、唱歌、書法，周身刀張張利
而且睇得出份人好有國際視野同理想
敢不斷挑戰自己同創新

Michael Jackson

歌舞技同live出道至今不斷進步兼高水準

冇負皮

大把明星都寸啦
唔通可以抹殺佢地嘅堅持同成功咩

古天樂

丙朗

同意，寫歌講殺自己老婆 真係佩服佢，完全唔care d人點講佢

當年starlight 真係眼前一亮
好在edison 整單閃咭出嚟
可以開埋part 2

張家輝

衛蘭

只有黃家駒

周杰倫

農夫
特別係C君 好有才華

郭藹明
有內涵，為人和善低調，冇架子

同意 佢當年真心好勇敢 其實佢依家好老了 但睇落唔似

雖然紅同有錢
但同佢差唔多年紀楊千嬅，謝安琪，呢d個個都咁幸福

d人成日話佢做雞
但我覺得佢做雞我都會咁欣賞佢
佢唱歌真係有才華
為左音樂放棄哂一般女人認為最重要既野

方力申

有人扮佢之後有人比人打wo 好似

鍾景輝
有料又肯教
又冇架子
又敬業
做到老左病埋都仲做緊

哥哥，張國榮

細個上節目佢剝左我條褲

我係咪睇錯，竟然無Keanu Reeves

汪明荃
認真 明明聲底、演技都唔係天賦
靠自己努力令人敬佩
真係要好勤力先得
如果以前冇咁野蠻就完美
呢方面Do姐就優勝

鄭裕玲
我諗真係冇乜人可以好似佢咁pro
九組

我有畀你屌㗎巴打召喚！！！

點解

想入嚟講佢
俾你快咗步

譚詠麟
曾志偉
陳百祥

乞立不倒四十年
由細睇到佢地大

周杰倫
唔靠樣唔靠父幹
完全靠才華
惟一影響到外國嘅華人歌手

笑波子 大J

竟然可以仲未有彭乳硬...

彭于晏-意志力同毅力係痴撚線
吳彥祖-有料但又低調
張嘉輝-為左轉型同角色點付出肯，例如大追捕，激戰
張繼聰-一直俾人笑謝繼聰，但忍辱負重終於靠自己捱出頭

汪呀姐
佢雖然係屬於親中派，但佢其實好敢言
之前港鐵請佢出show，佢夠膽串返港鐵話車錢有加冇減
tvb台慶又夠膽串話加人工同休息時間，少d山頭文化

記得hocc 杜汶澤都有講過
佢地咁既作風，成個圈冇乜人敢同佢地friend
但呀姐俾佢地去拜年，又送果籃俾杜汶澤
呢點令我好佩服

最最最佩服就係梅姐梅艷芳
我諗都唔洗點講
唔識就自己google下

Keanu Reeves

梁烈唯 塊面皮厚過棵樹

條野好靚

陳百祥

劉德華

屌 佢真係我睇過咁撚多人中
鳩up最好笑果一個

呢樣真
雖然唔同意佢政治立場同觀點
亦十分討厭佢唱歌
都不得不承認佢嗰種大姐風範同敬業

DLLMCH 留底負皮又唔講原因

杜文澤

淫蟲大哥
佢做人果方面就廢時講啦
但係佢拍戲果度真係好好
又多娛樂性 動作豐富
由2打6 去到 拎終生成就獎
可以將每樣動作同物件都有所發揮
例如用身邊物件打交都有唔同花色
唔似其他片咁一鳩打落去就算

周星馳
成龍用手 周星馳一定係用口
佢每句對白 都深入民心 又好笑
即使唔關套戲事 都笑到一餐

家駒

Taka

劉青雲

阿嬌
同自己中意嘅人扑野嘅片俾人放上網搞到冇前途咁濟
到宜家都仲俾人笑黑鮑
不過仍然重新上路 仲搵到個愛佢嘅人同佢拉埋天窗
利申:我好細個已經當佢係我女神

twins
咁多年黎唱歌同演技都可以無進步過
真心佩服

吳業坤
又窮撚唔起眼,變到香港起碼一半女性心中既白馬王子

冇人講金城武？咁靚仔都唔瘋狂食女

張雨生

講天賦就確實冇，但單靠努力上到一姐嗰位呢點就幾佩服

唔搞緋聞認認真真演戲，煮嘢食叻觀眾緣又好

劉青雲專一
成日西貢見到佢同老婆拍拖

奇諾李維斯
悲劇主角都仲頂得住

周星馳
真係喜劇天才

已死既黃家駒
令所有8,90後夾band既人

胡楓
羅蘭
好有heart 去演戲同正面，真心欣賞

講達哥你班友會唔會屌鳩我

奇諾李維斯

黃家駒
影響香港的band 仔

收擋啦你人地冇做雞呀
塞嘢入閪同三p個傳聞
原版關之琳塞哥爾夫球3p 呀
好心你啦
本身有料使撚做呢啲嘢

當眾除左我褲 童年陰影

謝霆鋒為父還債

佢重成日deep v 呢下唔話得

無錯佢係靠自己嘅

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

李嘉欣、洪欣、蔡少芬

咁啱哼緊佢既關於我愛你

張國榮
梅豔芳

即棄condom 點睇?

偉大攝影家

佢係有風度嘅

【汪妖婦愧對師祖】
汪明荃曾與林家聲拍檔演粵劇感謝他當年的指導

【虛偽汪妖婦目無尊長】
林家聲逝世 曾與汪明荃反目拆夥

【林家聲逝世】羅家英：佢係戲迷情人 汪明荃：佢好多貢獻

【林家聲出殯】聲哥遺體今火化 &#160; &#160;陳寶珠、汪明荃送別

特備節目 我們是這樣「唱」大的 汪明荃 (撒旦音節錄)

06:06 汪氏即席清唱 《用愛將心偷》

08:04 汪明荃講解唱流行曲, 與粵劇的技巧之別, 及用聲技巧

13:58 領金針獎走音拆聲片段
&#160;
以奶共身份騎劫八和會館變八婆會館不得特止
仲持住自己係八婆會館既地位同師父反面，真係一d都唔虛心受教, 唔怪得知歌技底子欠奉, 運聲技巧拙劣,唱歌唔夠氣, 臨到晚年因為功架不足而用爛左把聲啦!!!&#160;
你條八婆老妖汪明荃 唔好用你既吊頸腔歌聲沾污林家聲既名聲 &#160;
林家聲心諗&quot;你唔好話畀人知我教你呀!&quot;

【妖孽當道】汪明荃連任八和主席

劉在石 唔鍾意韓星 但真心欣賞佢

周星馳
影響香港文化最深嘅演員
冇佢 香港就好似少左份幽默

S.H.E
Selina- 被火燒傷都勇敢面對 照show啲傷口出黎
之後冒住比一般人更難再婚既風險 都夠膽離婚
Hebe- 一路好努力唱歌
係組合入面出黎可以唱到拎女歌手獎 一啲都唔容易
Ella- 成日被人笑男人婆 以為佢會冇人要
點知而家結婚生仔 仲要成日有綜藝節目搵佢

成龍
咁撚風流
搵咁多錢
屌咁多女
兒孫滿堂
咁精彩嘅人生

我覺得佢以前真係醜
同埋把聲最靚係04至10嗰期

佢真係博㗎 下下用力
同埋一定好痛

李小龍
截拳道創始人 開創功夫片先河同影響國際

翁靜晶

佛門中人 唔怕死踢爆好多野
連自己啲貓俾人毒死咗
都唔怕自己性命有危險踢爆啲野

上次我是歌手扭到腳都重跳咁激咁大動作
好敬業樂業

祖兒講嘢真係無乜用腦
張敬軒同祖勁fd
佢話祖畢業第一份工就係歌手
一做就廿年 表面對外又要表演成熟
其實佢內心係好小朋友同好嗲
好需要人哋照顧

哥哥

黄霑

黄家駒

張國榮

李小龍

徐小鳳

梅艷芳

佢真係大哥哥帶住成隊

黃霑 才子唔多講

梁家輝 肯係咁做小丑 又做得好笑

李國麟
真係好人
對人人都好

低佢有今日成就

張學友
唱歌好聽不在話下，後生曾經食過煙，知自己之後靠把聲搵食，即戒。同某另神枱級人士敬業態度差天共地。佢份人又親和低調，最大缺點係娶錯老婆

發哥係親民
但佢都係蝗精果邊拍埋d垃圾片
利字當頭

佢好戲還好戲 但仲未去到佩服

張繼聰
農夫
杜汶澤

容祖兒！香港新一代女兒

家燕姐

胡楓，一把年紀都咁精靈，同後生打成一片

串到仆街喎屌 窒完你你嬲=你小器
仆佢個街

巴打可唔可以開心些牙d DVD 整粒seed up上黎
YouTube d 極低清，DVD鋪唔齊又廢事行
最多夾返錢比你

整到7彩

可惜紅咗嗰幾年唔錫住把聲係咁開演唱會
搞到爛聲

牛華 真係好撚勤力

陳山聰

樓主鄉下仔

BoA

一定係周秀娜 ， 食腦同EQ高
記得果時有間大學開個talk擺明set9佢 佢都好淡定
唔識答果d都答得好大睇

另外嗰個 d fans 仲好意思叫佢做歌神
阿sam 學友態度好佢成幾條街
真係人唔笑狗都吠

佢嗰間公司會冇？

咁關智斌都係啦

Sam我反而嘛嘛，有客接過幫佢做裝修，拖數唔比錢，重好似比你做係榮譽咁
利申 發夢夢到

唔小心負皮咗 佢我真心敬佩

梁志健

一定係周柏豪 正面 有才華
佢好多歌都好有意思 啟發到我
又孝順 又無緋聞 btw靚仔大隻

森美收皮啦

李佳芯
唔介意男朋友樣貌 大台唔俾佢拍拖但依然無否認過 之後仲搬埋一齊住添
再忙都會關心時事 有自己主見

張繼聰
靠自己拎返個姓

老是常出現

Stephy
以前覺得佢係普通mk 妹一個, 冇學識冇演技冇唱功應該玩幾年就退出娛樂圈, 再唔係搵有錢佬埋單
條八婆袁彌明仲開口話人中五畢業ive 妹
依家人地又搞生意又排球拍戲又攞獎
好獨立女強人, 唔會成日搞花邊新聞搏上位
都算係默默耕耘嗰隻
相反條臭西袁彌明都唔知去撚咗邊 搞咁耐檔生意都咁垃圾凈係識呃師奶

陳柏宇
為人謙卑,無架子 唱功好
作風低調,隨遇而安
夠專一 拍拖6年期間 零緋聞

DLLMCH 佢做過d乜你又唔講

張國榮

心地善良，有義氣，好人一個

keanu reeves
多才多藝
仲要好似無乜負面新聞
勁親民

lm

同意

的士陳

hahahahahahahahahahaha

呢個都勁
本身已經靚仔
之後每接一套戲都會燃燒生命咁去訓練
仲要係已經可以直接去到考牌
勁到痴線

冠希哥，佩服佢既攝影技巧，大師級，構圖一流

衛蘭
唔識睇中文用拼音唱中文歌既第一人
錄一隻歌比其他人用上幾倍時間 努力

為左俾佢阿妹入做返歌星賤價賣俾華納
好彩而家佢都叫有d成績

劉在錫

係
勁多海富m 記毒撚係度葡萄負皮
笑到我

仲要孝順
有幾可有咁紅既明星會成日影自己屋企人上ig
成日帶佢地去旅行

超錫媽媽
去邊拍戲都帶住

係
人地D明星就貼自己生活幾咁好
食好西幾CHILL
依就有個人風格
紅左都從一而終做孝順仔
D辛苦野從來都唔會打上IG做attention seeker

李知恩

容祖兒

EQ極高
比你地笑鳩加抹黑咁多年都無反擊過
努力做好自己

小豬，張藝興，楊幂

奇洛李維斯 咁既人生 仲撐到落去 又咁慷慨

衛蘭
唔識中文都唱到廣東話歌

中島美嘉
有病搞到聽唔到自己把聲仲堅持唱歌

黃子華

幾年前公司有單job搵佢錄大約1個鐘既聲帶，佢係咁多年黎唯一一個1 take過錄晒既人

Taylor Swift
My angel.

荷蘭叻

呢兩個直頭係永遠的偶像 仲有Eason

真心幾欣賞張藝興

魚毛姐 捐自己唔多既積蓄幫手起學校

陸永
夠搞笑 轉數快 識氹人開心

陳柏宇
無架子 低調 有實力 對fans好好 諗野好正面

謝安琪
面對批評 好識得妥善處理 對fans好好 玩得唔小氣

張繼聰
之前比人話廢柴老公 但終於靠自己做出成績

Lady gaga
你睇佢2017個half time show 你就知佢真係一個又有才華又岀色嘅表演者 真係抵佢搵咁多

bob
由DJ 仔做到大明星

coffee林芊妤
好欣賞佢出事之後冇放棄反而做得更好
而家佢做啲野好正面好鍾意佢

張家輝
當年離開TVB 後狂拍爛片,
如果呢度有連登仔係80後就知,
化骨龍個堆當年上映時其實係比人狂踩,
睇都係買老翻根本唔會比錢入場
(而家上左神台 )
後來堅持改變戲路拎埋影帝,
再之後仲要玩命式狂操拍激戰,
當年劉華拍大隻佬都係著件假肌肉衫,
張家輝竟然為拍套戲由排骨仔操到爆哂肌堅操,
之前無一個演員做過, 前無古人

的士陳
呢個係香港獅子山精神表表者,
的士陳當年講過處男之身比左AB,
連登仔可以試幻想代入的士陳個角色,
愛情事業兩失意, 仲要比ex 條新仔串唔知你係乜水, 慘變過街老鼠袋底泥,
搞到要敗走自己根據地,
如果佢個一刻放棄,
就變第二個Steven (Boyz 成員)或洗剪康,
後來上大陸捱咗幾年, 苦盡甘來,
名成利就屌鬼妹

咁多人負評
你諗下一個廿三四歲既𡃁妹
係自己家鄉比人咁樣反
個壓力有幾大

古巨基

葉問

人地去咗做議員⋯⋯

黃又南

真正幫屋企還債，明明好出名，但都要挨窮，訪問都話佢成日夜晚自己一個喊，最後苦盡甘來，挨到還哂債仲賺到錢買左部車（佢由細到大都想買部車）

的士陳

比黃曉明條大陸仔寸唔識佢，全世界一齊笑佢，唔睇好佢，但無放棄，返大陸挨左幾年，最後終於比佢紅左（雖然運氣成份居多）

張繼聰

天生唔靚仔，個陣謝安琪紅左，個個都笑佢食拖鞋飯，佢就真係把握無線比佢既機會+努力，雖然都係比唔上佢老婆，但都叫事業有成

湯唯

因為色戒比大陸封殺，毅然去左外國進修舞台劇，更學好英文，但當時生活靠教羽毛球同街頭賣藝，挨左兩年，最後申請香港居民，有個比較自由少少既地方比佢發展

Do姐 拍劇拍戲主持電台都做到最top 地位咁高又肯同後生仔交流 連泡菜d新團新劇都追埋就知佢唔係扮野 而係本身接受能力高

第一個比CNBC訪問既香港女藝人 比BBC點名做一筆out消主持 更難得係咁既輩分都唔奶共 專心過好自己生活 我覺得呢個人真係好難搵到野挑剔

Bill Burr

政治不正確但係中肯

幫同行出頭怒屌費城觀眾12分鐘

一條兩面不討好嘅過街老鼠都拎黎講

上市公司主席兼行政總裁

居然睇咗3頁先有周杰倫

公道講，牛華都有拍過套阿虎操肌扮拳手

自己攞黎賤
冇人叫佢奶共，仲奶得咁肉酸

唔覺意㩒左負評啊sor
想㩒正評
我都好鍾意mj架
好多歌都親力親為
Mv又有故事性
捐好多錢幫好多人
但比世人誤解晒

楊千嬅
一世好運

容祖兒
為成名去到盡 付出身心

阿嬌
戀愛大過天懶理冷嘲熱諷

Chester
細個比人雞姦
青少年輟學
出去做野又無錢都照玩音樂
睇過d 以前既片，佢真係勁窮 接近訓街
再到世界最出名既band之一
Rip

諗咗好耐都係得安室奈美惠

劉德華
公屋仔 靠自己
努力 堅持 謙虛 幫助別人 有教養
藝人而言 市民而言 都係香港人既榜樣

姚貝娜

方皓玟
音樂路上一直都暗淡 但佢都冇放棄 係近年先開始爆出

石原聰美

從不起眼黑胖農家妹子成就了今日既女神級女優，從谷底奮力躍上巔峰。這一切，都是她努力不懈而來的。
「人生當中，沒有什麼是所謂的『徒勞無功』。就算得不到別人的表揚，也得不到任何的認可，我還是想用盡全力，將能力所及的事情全部都作到。」

SKT Faker

黎明

由俾人笑走音到成為天王紅遍亞洲 唱功很大進步 唱法有變化 音樂肯創新走得比人前（e.g. 一系列黎式電音）
做善事做到成為公益金董事 聯合國特使有聯合國護照
唱片公司老闆發掘Janice JW 李治廷等新人
超強關公 化身明福俠被喻為最識玩Social Media既藝人
咁多年都keep住自己性格 不會改變自己去討好傳媒
仲有太多 好似為左唔嘈親鄰居小孩蝕讓跑車 匿名捐火災遺屬等的大小好事

咁一定唔少得kid林柏昇

麻麻地佢
除咗夠癲夠痴線之外冇乜可取
講嘢口才又唔得
份人又唔得成日抽水

...

張家輝激戰

又屈人奶共
人地從來無就任何政治立場發表意見就比人斷章取義

何超儀

彭于晏
體操，MMA，單車，功夫
全部都係為咗部戲去學

阿叻，佩服佢仲喺度

曾志偉
成龍

死唔去係奇蹟

個口大撚到可以含10仔撚

10條

古天樂

由白面姑爺仔挨到尋秦記先叫紅d,之後去拍電影有好有爛都接,接接埋埋d錢仲要匿名去起學校 比人起底知係佢先認數,每年仲會抽時間去同父母旅行,而家仲做埋電影公司老闆,好勁!

Lil Uzi Vert

蕭敬騰
佢有讀寫障礙所以讀書好差 老師因為咁而拳打腳踢到佢當眾瀨尿 細細個就做叛逆街童
後來遇到明師肯免費教佢打鼓 之後佢又教返啲細路 拎咗幾次善心人士獎 慢慢發覺自己可以係個有用嘅人就開始努力
佢屋企窮 十幾歲就自立 一個人返好多份工養活自己之餘又自學好多樂器
終於佢喺星光一鳴驚人
依家佢有咗成就 就做好多善事回饋社會 仲拎埋十大傑青

冇

成龍 人地勵害做返自己 想做就去做 同做好佢
元華 不問世事 但有料 打後空翻 好勁
方力申 感覺幾好 識英文 水王 古董 娛樂圈玩得
上去火火到 好放
尊中基 我要做Model同龍廿威 自嘲返當年做過D傻仔野 同埋願意改
其他就未諗到

胡歌 霍建華

嗰條友抵打啦

容祖兒隻牆頭草都令人佩服真係得啖笑
當年又抽完政治水就del黃屍post俾舊登仔屌到飛天

好多海富連登囝葡萄乳硬BB

我覺得王喜喇
宣佈出櫃果時個世界仲未咁大愛，好多冷眼，特別佢身為藝人

劉在錫劉大神
主持功力不再話下
剩講人格魅力已經贏哂
地位極高但勁親民，
係街見到垃圾會執起黎丟
每年賺好多錢但生活非常簡僕
有多餘錢都會捐哂出去
同埋佢從來唔會接商演，因為唔想賺粉絲錢

乃共乃得最勁果個
為左乃共明明同性戀都變有男友
成日上大陸show做2打6小丑角色影衰晒香港人

呢個真 幕後真心好人又冇架子

鄧兆尊

身型瘦削，有三女友，劇集中常飾演被欺負的角色，而在獎門人系列中經常有突出的表現。其實根據非正式統計，他與其好友洪天明更合稱「獎金獵人」。

另外嗰個係咪都算娶錯老婆?

其實叫獎品獵人會唔會好啲
我鍾意咁叫多啲
三星獎品獵人洪天明，鄧兆尊
二星獎品獵人吳家樂

唔係佢向杜sir毛遂自薦咩

朱千雪
樣靚有氣質
鋼琴8級
讀到PHD law
性格又唔臭雞

Taylor Swift
每首歌都係自己作 仲要係堅好聽
speak now album成隻碟每首歌都係自己一手包辦
勁多是非 又好多人想佢唔再紅落去 想整死佢 eg kanye west
但偏偏佢繼續我行我素繼續寫歌出碟 隻隻碟都破曬銷量紀錄
仲會成日捐錢去慈善機構 探訪病人etc
用負面評語轉化爲力量 由唱live多數走音 練到依家把聲勁穩勁厚 真係好佩服

Do姐

收皮啦 食碗面反碗底
冇憲哥佢撚有今日？

楊丞琳
金鐘 金曲 金馬都試過入圍 好似冇咩台灣藝人做到 證明樣樣範疇都努力做好 以前成日比人話可愛教主 不過唔會食老本 不斷努力轉型

謝安琪

一首雞蛋一首獨家村已屈機

俠女張懸 成日都對時事發展意見
完全唔怕俾人封殺
佢講過如果十個一百個歌手同佢一樣願意講出自己所想就唔會存在封殺依回事
佢亦都講過佢認為公眾人物有咁高嘅知名度好應該帶頭引起市民對社會時事嘅關注

仲要成日做公益又公開表示支持同婚平權
真係好值得其他偽人學習

同埋佢出道以嚟咁少代言係因為佢拍廣告前一定要完完全全理解到間公司嘅體制運作先願意接拍代言

張繼聰
由佢一開始比人話靠老婆食軟飯，到依加算係獨當一面搵到少少笑，又搞笑
我覺得已經唔簡單

鄧麗君

講成就，係華人世界冇人唔識都算，就連係當時首屈一指既日本樂壇都紅到發紫，仲去到美國林肯中心開演唱會。到依家仲係冇人冇聽過佢d歌。
唱歌勁都算，紅到咁都可以冇架子，人品好到零污點咁滯，台上台下都係咁親切待人。做咩事都親力親為，衣著打扮都好有品味。工作咁忙都仲可以學到講廣東話日文英文法文，去到咩地方就用咩語言，識得講都算，連廣東話都可以講到冇口音先至屈機！
完完全全一個敢言既愛國藝人，個個上大陸搵金，佢就公開表示中國冇民主既一日佢就唔會返大陸。30幾歲尾半退休狀態就話唔會再做商演，只會出席慈善同勞軍義演，唔會賺錢賺到盡，有自己做事既原則。

根本完美！

多謝你

689梁振英 政府藝人
態度強硬 厚顏無恥
先不論政治立場 但係佢為中國管治香港功勞不少

就算佢響香港點過街老鼠點遺臭萬年都好，
但佢響黨到都係英雄，
去埋外國生活可以日日花天酒地，佢響香港做過咩？
Who Cares?

你可以話佢錯，成單野佢係成功左，或者可能對手弱

真無天妒紅顏！

認真，徐錦江
佢同過好多靚女藝人拍過三級片，但就好專一錫老婆，
佢做過好多戇居角色，但原來佢玩開藝術仲要真係幾勁。
真心佩服佢

Do姐！ 做邊瓣都掂！

Fisherman Lok
佢勁撚過Kobe james

支持689算唔算奶共？

唔算 睇佢連689做過d乜都唔知

唔知斬人會死，所以斬人都唔算殺人，好冇？

個比喻濕鳩到呢。。。

加上佢又無講過支持689做d乜野 淨係話佢做呢個位比人屌到咁想講聲加油

'有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」'

繼續兜啦

小明!

Keanu Reeves
he Jesus and immortal

古天樂
香港電影大慈善家
拍戲又夠搏

好中意睇佢嚇9啲嘉賓 好好笑

雖則唱歌好難聽
但以上既行為真係

呀嬌
拋個身出黎教啲女仔唔好天真唔好傻
呢總捨己為人既精神真係值得敬佩
重要多攝影師同it狗助攻

近年好左
之不過05年果期幾囂屎下
你地唔係噓我呀嗎事件

黃秋生

終於有人講
初頭我淨係以為佢識搞怪造型出位
點知原來咁勤力
歌藝跳舞越黎越進步
Halftime show一個人carry晒成個表演
睇得出練左好耐好辛苦下
俾痛症困擾都堅持表演

華仔
都出多力係電影

原來細個咁慘

惠英紅 精益求精
Winona Ryder

城城 章魚城

竟然無人講張敬軒
佢為香港樂壇出心出力
教青年人唱歌
又親手打理歌手錄歌studio
又開音樂餐廳
唉 可惜無人會欣賞

張敬軒其實同容姨一樣都有去大陸既我是歌手
容姨係真係唔掂，佢就慘D，明明掂但比人cut晒無得出街

其實軒仔不嬲都會番大陸唱歌
始終佢係個邊出世
但有冇人又諗過佢地番歌手唱歌都係想令自己既廣東歌比更多人關注呢

黃子華 -
將哲學同搞笑撈埋一齊, 令你笑完返去仲有野諗, 忍唔住再睇幾次. 佢第一次做棟篤笑就講馬克斯主義, 間唔使會提下其他哲學家: 康德, 殷海光, 唐君毅, 甚至李小龍既哲學佢都講過.
有次講人食人呢個話題, 用黎帶出, 食人狂都搵到人主動俾佢食, 你有咩藉口話你有野做唔到?

Supper Moment Sunny

大部分韓國偶像
先唔講佢哋整容同實力
但大部分都由細細個開始做練習生
放學就練歌練舞
可以話係冇哂童年咁濟
仲要唔到最後都唔會知有冇岀道嘅一日
真係唔係個個都捱到